我而家食朱古力

有冇咩想同我講

咁你咪好招積 x雙押

你會朱古力中毒